沈卓盈減肥成功曬性感

明報：

佢個波有條隱約黑色線

瘦撚到仲減減減乜野呀

打陰影 當人傻架咩

佢幾撚時肥過呀
減到人乾咁先滿意?

睇錯沈振盈

大師淨係減倉唔減肥㗎